[無難尾]玩line玩到逼左個支那女人下海

直接入戲玉

笑撚死 又買點數卡

More

竟然有女人聲

安安d fd

急死狗了

笑到我癲

其實點解要點數卡

想聽個女人聲

點解唔加密呀

唔識點整， sor, 佢叫我唔經擋住，但把聲有d老牛

sor,呢家加番

但是我也想有愛愛哦

日日都有得笑

密碼就是要保密

下海？

愛愛吧

好難加密，都係算

呢句好撚精警

完左？

又玩完啦